%@Titre: Centres \'Etrangers -- 2002
On considère les nombres suivants :
$A=\dfrac{14}{45}\times \dfrac{27}{49}$ ;
$\quad B=\left(\dfrac23-\dfrac32\right)\div\dfrac7{11}$ ;
$\quad C=3-5\times\dfrac1{10}+4\times\dfrac1{100}$ ;

$\quad D=\dfrac{18\times10^7}{0,9\times10^4}$ ;
$\quad E=\sqrt{12}+4\sqrt{75}$.

En précisant les différentes étapes du calcul :
\begin{myenumerate}
\item \'Ecrire $A$ et $B$ sous la forme de fractions irréductibles.
\item \'Ecrire $C$ sous forme décimale.
\item \'Ecrire $D$ sous la forme $a\times10^n$ où $a$ est un entier compris entre 1 et 9 et $n$ un entier relatif.
\item \'Ecrire $E$ sous la forme $b\sqrt3$ où $b$ est un entier relatif.
\end{myenumerate}